公司比人申請home office，但冇人申請

好撚痴線，公司百鳩幾個人，睇翻record，得我一個申請咗

痴撚線 香港人最鍾意返工系列

成班廢鳩淆底

公司有女同事走光睇
日日扯住旗返工

要申請其實公司即係叫你唔好申請

申利 公司強制要home office

可能驚有伏
邊個申請就炒邊個